北韓自爆冇人提？

南韓軍方指北韓早上再次試射導彈，結果失敗。南韓聯合參謀本部說，北韓早上在東部海岸城巿新浦，試射一枚未知類型的導彈，以失敗告終。美國軍方說，導彈在發射時爆炸，暫時未確定導彈型號。

北韓在昨日太陽節舉行盛大閱兵儀式，首次展示潛射彈道導彈，及多款長中短程導彈，但並未如外界推測，試射導彈或核試。

自爆

負責將領俾人拎左去炮決未

英國研究
中國製造
北韓發射

廢到

食老母彈啦